平手機推薦

部手機用左三年就壞，想等到9月出iPhone. 但成個summer吾係香港，驚一個人出國手機壞左好麻煩。有冇咩平手機推薦？ 最好under$1500 真係冇咩錢😖

紅米note5 $1699
sharp s2 $1600

吾你老母